坂口健太郎「階梯之吻」撩妹 35cm最萌身高差超心動

日本男星坂口健太郎與才女歌手miwa首次合作主演奇幻愛情電影《與妳的第100次戀愛》，身高184公分的坂口，與149公分的miwa整整有35公分的身高差，因此在片中有許多粉紅互動看起來都更加可愛；尤其一場在圖書館裡的「階梯之吻」，更是將浪漫氣息引爆到最高點。

▲坂口健太郎與miwa的階梯之吻成經典。
。

坂口健太郎在《與妳的第100次戀愛》中，時而穩重、時而浪漫，還大秀「撩妹連續技」，像是熱刺再戰打吡 卡尼當銳全力扑槌「不管妳跑得多快多遠，就算快要跌倒，我也會跑在妳前面，守護著妳。」等浪漫滿點的台詞，或是背後環抱、摸頭呵護、掌心貼掌心等舉動，都讓人少女心狂噴。他雖然在片中沒有使出「壁咚」必殺技，但卻創新上演「階梯之吻」，讓miwa站在圖書館的階梯上，輕輕抬起對方的下巴側頭一吻，場面令影迷超心動。

佢真係好正

放狗？

miwa

套野幾時上？
台灣5月上